overpowerpc 砌機點睇？

好似幾抵玩

伏

無寫牌子同型號就不了

理性分析: 垃圾

唔知幾多手的淘寶古董貨e5 cpu
華南積木火花底板

+1
睇配置嘅代似真係用2手垃圾砌出嚟

出List唔寫牌子一律係黑店，無例外

網站寫保證全新貨

Sandy Bridge 32nm Xeon 都好意思拎出嚟

咁底去買囉
仲有成一年保養

全部上世代賣剩蔗
就算全新都起碼放置左兩年以上

抵到爛
呢個世界總係需要你呢啲水魚先運作到，可以去馬

好抵，買硬

有冇人知呢隻咩箱嚟

1600 mhz ram,1650叫電競機

啲U咁舊都好意思出型號

全新好抵玩 買啦

新款洋垃圾

油耳最平嗰啲都係差唔多咁嘅價
對比之下，如果佢包三年保養咪抵囉

e5
2600
1650
伏伏聲
由期係e5 妳唔想diy最好唔好掂

咩年代，仲有人家用機砌 Xeon ？

E5 1650係2012年出

輕玩都可以